<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Vinhomeu</title><link>https://www.vinhomeu.com/de/</link><description>Recent content on Vinhomeu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sun, 04 Jul 2021 14:29:50 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.vinhomeu.com/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Convento da Vila Colheita</title><link>https://www.vinhomeu.com/de/wines/convento-da-vila-colheita-doc/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2021 14:29:50 +0200</pubDate><guid>https://www.vinhomeu.com/de/wines/convento-da-vila-colheita-doc/</guid><description>Syrah, Alicante Bouschet und Touriga Nacional: eine vielseitige Mischung aus erstaunlichen Trauben. 15 Monate von der Ernte bis zum Glas. Sie erhalten einen dunklen rubinroten Wein mit intensiven Düften von reifen roten Früchten, oder sollte ich sagen Trauben, die einige der höchsten Temperaturen des Landes ausgehalten haben? Am besten zu rotem Fleisch, fettem Fisch und Weichkäse. Vergiss nicht, deine Freunde einzuladen!</description></item><item><title>Santo do Monte</title><link>https://www.vinhomeu.com/de/wines/santo-do-monte/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2021 14:29:50 +0200</pubDate><guid>https://www.vinhomeu.com/de/wines/santo-do-monte/</guid><description>Dieser &amp;ldquo;Saint of the Hill&amp;rdquo; verkörpert die Frische, die ein guter Vinho Verde immer vermitteln sollte: einen langen Sommerabend in einer Zitrusplantage. Es ist stachelig, frisch und wird am besten kalt serviert, sogar auf Eis, wenn Sie dürfen. Dies sollte Ihr neuer Aperitivo sein, Ihr neuer &amp;ldquo;Sekt auf Eis&amp;rdquo;, der Wein, den jeder von Ihnen zu seinen Dinnerpartys, Mittagessen oder Grillabenden mitbringen möchte.</description></item><item><title>Sorten</title><link>https://www.vinhomeu.com/de/varieties/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2021 14:29:50 +0200</pubDate><guid>https://www.vinhomeu.com/de/varieties/</guid><description>Vinho Verde Verde steht für Grün. Ja grün, es gibt einen grünen Wein und er wächst in Minho, einer Region ganz im Norden Portugals, die sich wunderbar auf &amp;ldquo;vinho&amp;rdquo; reimt und lustigerweise eine der grünsten im ganzen Land ist.
Kein Wunder also, dass hier die DOC-Region der Vinho Verde-Trauben beheimatet ist, die Sie sonst nirgendwo auf der Welt finden. Früher hatte der Wein dank eines Fehlers im Fermentationsprozess mehr &amp;ldquo;Blasen&amp;rdquo; als üblich.</description></item><item><title>Und eines Tages…</title><link>https://www.vinhomeu.com/de/about/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2021 14:29:50 +0200</pubDate><guid>https://www.vinhomeu.com/de/about/</guid><description>&lt;p>Ich habe zu viel Geld für einen enttäuschenden Wein in einem Weinladen bezahlt. Ich vermisse die Leichtigkeit, eine Flasche Wein zu greifen und weiß, dass es nicht enttäuschend sein wird. In Portugal ist das praktisch der gesunde Menschenverstand, aber ich bin nicht mehr in Portugal.&lt;/p>
&lt;p>Berlin hat tolle Weinläden, aber das möchte ich noch einfacher machen. Also habe ich Vinho Meu gegründet, wo ich eine Handvoll großartiger portugiesischer Weine kuratieren und präsentieren werde, nicht mehr und nicht weniger, gerade genug.&lt;/p>
&lt;p>Das Leben ist zu kurz für sh°t Wein und ich bin hier, um Ihnen dabei zu helfen.&lt;/p></description></item><item><title>Vale da Raposa</title><link>https://www.vinhomeu.com/de/wines/vale-da-raposa/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2021 14:29:50 +0200</pubDate><guid>https://www.vinhomeu.com/de/wines/vale-da-raposa/</guid><description>Dies war einer der ersten Douro-Weißweine, die von der Familie Alves de Sousa hergestellt wurden, die begann, sich den lokalen Trauben zuzuwenden, um hervorragende Weine zu produzieren. Goveio und Malvasia Fina von Vale da Raposa sind eine großartige Kombination und ein gutes Beispiel für den unterirdischen Charakter der portugiesischen Weißweinrebsorten und den einzigartigen, scharfen Geschmack, den nur das Klima des Douro-Tals ihren Trauben verleihen kann.</description></item><item><title>Zimbro</title><link>https://www.vinhomeu.com/de/wines/zimbro-doc/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2021 14:29:50 +0200</pubDate><guid>https://www.vinhomeu.com/de/wines/zimbro-doc/</guid><description>Douro in voller Kraft! Dieser dicke, tintofarbene Tinto aus den lokalen Touriga Nacional, Tinta Roriz und Touriga Francesa gehört laut vivino.com zu den Top 7% der besten Weine der Welt und ist ein großartiges Beispiel für die außergewöhnlichen Weine dieser Region. Dieses familiengeführte Weingut ist reine Winzerkunst, die Sie unbedingt besuchen sollten. Genießen Sie ihn am besten mit Freunden und einem schönen Teller Pasta, rotem Fleisch oder Ihrem Lieblingskäse.</description></item></channel></rss>