<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Vinhomeu</title><link>https://www.vinhomeu.com/de/</link><description>Recent content on Vinhomeu</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Sun, 04 Jul 2021 14:29:50 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://www.vinhomeu.com/de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Convento da Vila Colheita</title><link>https://www.vinhomeu.com/de/wines/convento-da-vila-colheita-doc/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2021 14:29:50 +0200</pubDate><guid>https://www.vinhomeu.com/de/wines/convento-da-vila-colheita-doc/</guid><description>Syrah, Alicante Bouschet und Touriga Nacional: eine eklektische Mischung aus erstaunlichen Reben. 15 Monate braucht es von der Ernte bis in dein Glas. Du bekommst einen dunklen, rubinroten Wein mit intensiven, reifen Aromen von roten Früchten, oder anders gesagt, von Trauben, die die südliche Hitze in sich tragen! Dieser Wein passt gut zu rotem Fleisch, fettem Fisch und Weichkäse und natürlich zu einem Abend mit Freunden.</description></item><item><title>Santo do Monte</title><link>https://www.vinhomeu.com/de/wines/santo-do-monte/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2021 14:29:50 +0200</pubDate><guid>https://www.vinhomeu.com/de/wines/santo-do-monte/</guid><description>Der Heilige des Hügels, so sein Name verkörpert die Frische, die ein guter Vinho Verde immer mitbringen sollte und lässt an einen langen Sommerabend im ein Zitrusgarten denken. Zeit den “Sekt auf Eis” abzulösen. Dein neuer Aperitivo begleitet dich auf Dinnerpartys, an Mittagessen oder bei BBQs: &amp;ldquo;Verde auf Eis&amp;rdquo;, Prost!</description></item><item><title>Sorten</title><link>https://www.vinhomeu.com/de/varieties/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2021 14:29:50 +0200</pubDate><guid>https://www.vinhomeu.com/de/varieties/</guid><description>Vinho Verde Verde steht für grün. Ja, grün! Es gibt einen grünen Wein und er wird in Minho angebaut, einer Region ganz im Norden Portugals. Minho reimt sich wunderbar auf &amp;ldquo;vinho&amp;rdquo; und passenderweise ist diese Region eine der grünsten im ganzen Land. Kein Wunder also, dass hier die DOC-Region* der Vinho-Verde-Trauben beheimatet, die es nirgendwo sonst auf der Welt gibt.
Im Gärungsprozess unterlief der Legende nach einem Winzer eines Tages wohl ein Fehler, sodass der Wein spritziger wurde als geplant.</description></item><item><title>Und eines Tages…</title><link>https://www.vinhomeu.com/de/about/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2021 14:29:50 +0200</pubDate><guid>https://www.vinhomeu.com/de/about/</guid><description>&lt;p>Ich habe zu viel Geld für einen enttäuschenden Wein in einem Weinladen bezahlt. Ich vermisse die Leichtigkeit, eine Flasche Wein zu greifen und weiß, dass es nicht enttäuschend sein wird. In Portugal ist das praktisch der gesunde Menschenverstand, aber ich bin nicht mehr in Portugal.&lt;/p>
&lt;p>Berlin hat tolle Weinläden, aber das möchte ich noch einfacher machen. Also habe ich Vinho Meu gegründet, wo ich eine Handvoll großartiger portugiesischer Weine kuratieren und präsentieren werde, nicht mehr und nicht weniger, gerade genug.&lt;/p>
&lt;p>Das Leben ist zu kurz für sh°t Wein und ich bin hier, um Ihnen dabei zu helfen.&lt;/p></description></item><item><title>Vale da Raposa</title><link>https://www.vinhomeu.com/de/wines/vale-da-raposa/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2021 14:29:50 +0200</pubDate><guid>https://www.vinhomeu.com/de/wines/vale-da-raposa/</guid><description>Dies war einer der ersten Douro-Weißweine, die von der Familie Alves de Sousa produziert wurden. Sie wandten sich den lokalen Trauben zu und begannen hervorragende Weine zu produzieren. Vale da Raposa ist eine großartige Kombination aus dem &amp;ldquo;underground&amp;rdquo; Charakter der portugiesischen Weißwein-Rebsorten - hier Gouveio und Malvasia Fina - und dem einzigartigen, kräftigen Geschmack, den nur das Klima des Douro-Tals den Trauben verleihen kann.</description></item><item><title>Zimbro</title><link>https://www.vinhomeu.com/de/wines/zimbro-doc/</link><pubDate>Sun, 04 Jul 2021 14:29:50 +0200</pubDate><guid>https://www.vinhomeu.com/de/wines/zimbro-doc/</guid><description>Douro in voller Kraft! Dieser dicke, tintige Tinto aus den lokalen Sorten Touriga Nacional, Tinta Roriz und Touriga Francesa ist ein großartiges Beispiel für die außergewöhnlichen Weine dieser Region. Doch erstaunlicher Weise ist die meisterhafte Winzerkunst dieses Familienbetriebs noch wenig bekannt. Genießt ihn am besten mit Freunden und einem schönen Teller Pasta, Fleisch oder zu deinem Lieblingskäse.</description></item></channel></rss>